林鄭當選慶祝區🎊

好想早d立23條

射落海個班講幾句啦屌

鄭太千秋萬世

無條件支持

射唔射佢都照樣過601票當選架啦

好想顏射林擲

衝出來柒

我自豪

香港人應該有咁嘅下場